黑色五毛警告《二》！！！在運動中感到灰心失望的你，如何抗拒失敗主義，保持審慎樂觀？

Post 1: 黑色五毛警告！！！入黎教你分辨五毛嘅七字口訣

分辦五毛簡單七字口訣：分化/互屌即五毛
但，當中可能有灰心嘅抗爭者被利用，所以要有下一個層次嘅分析！

五毛好中意用嘅另一招，就係推廣失敗主義，共產黨慣常顛覆一個地方嘅手段

//1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由道德敗壞開始，令到寫個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。
直到今時今日，政權依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。//
參考post:
【回帶】香港冇救，做咩都on9，港女係雞，港男係狗，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，獨立冇可能，要返工不了，快啲移民

咁要點對抗？好多示威者見無即時成效會灰心，有啲可能會將灰心變成怨恨，屌下其他人，但請留意，單純嘅情感宣洩係於事無補，反而會被真五毛利用，達到惡性互屌/分化嘅效果！

經過今次，大家會發現，群眾係可以透過理性討論，各人提出方法，然後採立較有效嘅方法，進行抗爭
所以，解決失敗主義影響而對運動失望，並進行情感宣洩；反之最佳方法，就係提醒自己要審慎樂觀，諗多啲方法同大家理性討論找出可行方案，唔好受五毛挑動而惡意互屌，慢慢大家就會搵到方法

今次嘅事件係群眾促成，大家要記住今個星期係大家理性討論合作而得出，唔係互屌同分化而來，如果惡性的分化互屌可以成功，香港人早就享受到勝利嘅果實啦！

感到灰心失望，好多香港人都試過，但，每一次不成功，都令大家學會更多，不斷昇華，今次未成功，但走到呢一步，比五年前好，都係因為大家吸收左五年前分化互屌勿敗嘅教訓，變得克制同會大家理性討論找出可行方法

所以，灰心嘅你，唔好比五毛鼓動到，反之，提出你嘅想法，若果有理，巴絲一定會聽！

推比多啲人見到

附長輩圖生成器：

附長輩圖生成器：

推呀

附長輩圖生成器：

推爆佢

附長輩圖生成器：

推比多啲人睇！

多啲人幫手

推

無人睇到

幫推

五毛狗

提防五毛

靜觀抗灰心！

推！

大大力推